講下你地身邊做生意嘅朋友為人如何

我先
深藏不露
神神秘秘
成日要夜生活
成日都笑 唔知佢幾時真幾時假笑

好cheap成日利用身邊朋友
經常水朋友投資佢間舖，明明就執
約聚會佢會叫大家早啲去幫佢做免費勞工派下傳單先
約食飯岀街永遠要就佢食100蚊樓下
為左慳自己既車錢食飯必須係屋企範圍一個地鐵站內，遠過一個站就唔會岀席聚會，但佢住深水埗我地住小西灣天水圍將軍澳離島
憎人富貴厭人窮，經常同身邊朋友比較收入，俾說話人聽
有次其中一個朋友生日買左個蛋糕佢問做咩唔買最平個隻
有次去camp買左零食野飲夜晚share佢一啖都冇食過就係為左唔洗夾返錢

依家我地成班朋友都同條仆街絕左交

做生意一定講利益

做邊行呀，做生意做到咁撚慘？

係囉 咁佢盤嘢嘛嘛地喎 摺咗佢全職派傳單啦

窮 勤力 聰明

真 出身窮真係好諗好多方法搵錢
不過識個出身富貴 加上自己聰明醒目勤力
佢檔野仲堅